絲打入。講下情人節想收咩

個人覺得送錢最實制
可以俾女講野 儲錢 又唔怕送到d女唔中意既野

花

花呢d轉手掉

只要係男朋友送
我收一枝花已經可以好開心

女友唔鐘意花，又貴又冇用

我：唔得，聽日點都要有花
我：就豆腐花啦
女：好呀

搞掂

真人真事